啱啱見到個男人得14xcm

後面睇以為係細路 但係見佢個頭染到咁mk
個頭又同正常男人差唔多大 行上前一望
哇屌原來成年人嚟 但又唔係侏儒

佢到底係咩嚟

得罪你咩

好奇問下又要發惡

支那仔

咁叫好奇問下？

影鳩我屌你老母

未見過啲咁嘅人 就好似你出街見到個女人2米半高會唔會好好奇？

唔係成日見
但未至於未見過吓話

人地有得拍AV 你有冇？

樓主自貼一張
比大家參考下正常人係咩樣先

suzuki

14幾 唔係侏儒叫咩

咁撚仆街嘅你，又冇得罪你

sorry lo

樓主你究竟識唔識尊重人?

出個街都要比你PO上連登評頭品足

你話出自於好奇 咁你當場唔直接問人? 問我地把撚?

個樣生得老姐

可能人地有缺陷先搞成咁
人地都唔想架

關你撚事咩
我夠好奇點解樓主你咁冇品啦

係咪佢？
之前玩sex cam 比人放過上黎

屌 未撚見過咩 乜野狗屎垃圾都post上黎

仆街幾似 依家個啡染金咗

睇錯得14cm

呢d先好屌 唔識貨

點解要咁話我，我頭先都冇得罪你。。。
利申 影我個樓豬高我半個額頭位咁大把